911去美國領事館門口點燭光祈禱點睇

有人燒山斬人唔關我地事
一定係港共做既
我地全部人都係美領祈緊禱

唔建議
其實咩活動都唔搞就最安全

推

聽日應該乜活動都唔好搞

NO 咩都唔好做
此POST要沉

小白都咁講 咁由佢沈